就開學，好緊張

終於入到U啦

恭喜

含大牙

記得食女

系

禁撚緊張
不如你跳樓先
放鬆下

大學唔係你想像咁美好